有無巴打做過公正行

好少聽到公正行既工作
想知有無巴打做過分享下
人工待遇 工作情況 等等

全能既連登仔月入5萬 應該無人做過了

連登單機版